[I/A] 岩岩見到出左JUMP大亂斗

好似幾得意咁! 有冇人玩緊?

條友應該係中文差姐
咁岩醒唔起個鬥字
我記得簡體個鬥唔係寫斗

出面咪有post囉, 開多個做乜

5p 咪開post 啦～～ 人地有post 又唔睇